有冇人依家塞左係觀塘狗屋度

架車半粒鐘行前左十米都冇
由大雨都呢家細雨番
想番屋企食飯呀